唔講就後悔一世!! 唔好再係到諗咩撚驚講左無朋友做啦

驚無朋友做班毒撚

你地番屋企食屎啦

好想翻翻中學時期